二號客運大樓 環亞貴賓室一問

二號客運大樓有冇環亞貴賓室?
如果冇既話 要係T2登機係咪冇得用

打去問啦 尊貴嘅客戶

T2 係check-in ONLY. 你可以行返去T1先過關.
或者你係T2過關之後, 你都係要坐返無人車去T1 登機..

上網查左得T1先有得登機
應該係話 係T2 CHECK IN 完 再去T1登機 咁就可能順便去返T1既貴賓室?

T2 其實冇閘口上機
你T2 出境都係搭車去番T1 呀傻仔

你講T2係有一個Plaza premium lounge
係響T1/T2之間的隧道內⋯

而衛星航站樓閘口501-51x係無lounge

係.......